如果donald trump贏到嘅話 我

收皮啦大豆侵

輸撚左喇

俾佢地掙扎下啦，咁先有娛樂性。
如果個個服輸成條死魚咁就唔好玩啦。